唔好再儀式化同程序化抗爭依件事

點解次次要佔路同死守到同班黑警衝突
食完Tear Gas比人射完先走
變左一個程序咁 次次一式一樣
再咁樣落去人會變得習慣
佢地再開槍就唔會引起大回響
BTW
我絕對尊重前線即場決定
所以我係琴日件事完左先開Po做檢討
Be Water 唔好次次流水線式咁做
試下Hit N Run好似快閃咁
做到個小目標就走
積小就會成多變左一系列既事情

利申：非冷氣軍師

順推下自己依個Post

我冇講講

我要見律師

全部同我full gear返工！！！！！

push

推

但我感謝勇武巴絲嘅付出
你哋唞夠先考慮吓啲建議

琴日好重要既宣言冇電視提到 落中聯辦面冇正當理由了

無錯, 同埋唔駛一見到速龍企出嚟就走, 士氣上都輸晒

係因為元朗單野
同時都可以諗 如果避免到同黑警衝突個part
我地就少左野比TVB報
同埋咁突顯到我地係針對政權

HIT n Run可以減少損失同可以少數勇武就夠做
過程快速而且短
但成果都會係到
可以減少d人focus係過程上
而係更著重我地做左咩同背後原因

尋晚系中聯辦做完野真係應該即走，個陣又無圍我地

點解要買

傻閪一毛 剩係識鳩屌
試下用腦 Block9

我地既行動要清晰講明為咩
唔好變例牌 同好似冇預告就升級
琴日講宣言手足警告左未來可能升級 但依家好似冇人知咁

blocked, 上一頁

Agree
雖然我都知係進化緊 好似琴日咁識去西環
但退場方面真係要再諗諗佢

老實講，之後狂出post叫人講上環，但其實元朗現在進行中，其實兩件事都係打擊警察，邊件有話題就講邊件啦，好唔好

兩邊一齊黎
冇一邊可以放過
相信香港人資訊處理得好快